Lacoste 鞋一問

平底運動鞋好唔好著？

沒人?